\chapter[Implementierung einer Webcomponent]{Implementierung einer\\ Webcomponent}

Die Webcomponent wird im Auftrag der Abteilung \glqq \ac{lsg}\grqq{} der \ac{coba} entwickelt. Der
LSG ist nicht nur der Name der Abteilung, sondern auch der Name der von der Abteilung entwickelten
Bibliothek von Komponenten. Alle Abteilungen, die neue Web-Projekte planen, sollen diese Bibliothek
benutzen, um ein einheitliches Erscheinungsbild und Nutzungserlebnis bieten zu können und so der
\ac{ci} der Commerzbank gerecht zu werden. Die Webcomponents-Bibliothek befindet sich derzeit noch
im Aufbau, während bereits eine umfangreiche Bibliothek mit React-Komponenten existiert. Beide
Bibliotheken erfahren regelmäßige Updates in Form von Fehlerbehebungen und Erweiterungen.

\input{tex/--vorbereitung}
\input{tex/--durchfuehrung}
\input{tex/--auswertung}
\clearpage
